{
    "question": "Tuliskan minimal 10 hal yang kamu syukuri dalam hidup?",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Bersyukur masih dapat hidup</p><p>2. Bersyukur berada dalam lingkungan yang baik</p><p>3. Bersyukur memiliki keluarga yang terbuka dan support</p><p>4. Bersyukur memiliki teman\" yang peduli dan sefrequensi</p><p>5. Bersyukur atas kesehatan badan dan pikiran</p><p>6. Bersyukur masih dapat berbagi dengan sesama</p><p>7. Bersyukur mendapat kesempatan mempelajari banyak budaya dan bahasa</p><p>8. Bersyukur rezeki selalu ada</p><p>9. Bersyukur pernah bertemu dengan orang2 hebat </p><p>10. Bersyukur tak pernah terlibat hal\" toxic</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "laporan-yang-berisi-keterangan-yang-dikemukakan-tersusun-secara-r-859",
            "question": "laporan yang berisi keterangan yang dikemukakan tersusun secara rapi dan saling berkaitan, masuk kedalam kategori\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> ringkas</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pariwisata-3-untuk-mengukur-kepuasan-pelanggan-pengusaha-menyed-638",
            "question": "Pariwisata    3. Untuk mengukur kepuasan pelanggan, pengusaha\r\nmenyediakan alat aatau sarana yang salah satunya berupa....\r\nA. Kotak surat\r\nB. Kotak amal\r\nC. Kotak saran\r\nD. Box\r\nE. Mailbo\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jawabannya adalah c. kotak saran, untuk memberi saran dan feedback</p><p></p><p>Next Level - aespa</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C kotak saran</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Dengan adanya kotak saran ,pelanggan dapat mengirimkan saran sebagai evaluasi suatu perusahaan.</p><p>di era moderen banyak digunakan email ,yang bisa di kirim ke mailbox </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kebiasaan-menyontek-belajar-dengan-keras-sikap-jujur-726",
            "question": "Kebiasaan menyontek. belajar dengan keras. sikap jujur\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ha?  </p><p></p><p>maksud ya apa?</p><p>ga ngerti\u263a\ufe0f</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>belajar dengan keras dan harus selalu jujur</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-kelebihan-dan-kekurangan-belajar-dari-system-wfh-589",
            "question": "Apa kelebihan dan kekurangan belajar dari system WFH \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kekurangan nya WFH signal lemot </p><p>kelebihan nya WFH banyak yg pakai </p><p>desaku juga banyak yg menggunakan WFH</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><em><strong>Kelebihan :</strong></em></p><p>1. \u00a0Mudah di akses</p><p>2. Tidak mengeluarkan banyak biaya (untuk transportasi)</p><p>3. Tidak takut terlambat karena macet</p><p>4. Bisa belajar dari mana saja</p><p><strong></strong></p><p><em><strong>Kekurangan</strong></em></p><p>1.<strong> </strong>Masalah jaringan Internet</p><p>2. Tidak fokus</p><p>3. Sering terganggu dengan keadaan sekitar</p><p><strong></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bolehkah-orang-yang-berpuasa-meninggalkan-salah-satu-rukun-puasa-987",
            "question": "Bolehkah orang yang berpuasa meninggalkan salah satu rukun puasa, tuliskan pendapatmu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tidak boleh karena jika rukun puasa tidak di jalankan walaupun satu itu tidak sah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA BERMANFAAT</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-tantangan-iman-anak-remaja-minimal-5-295",
            "question": "Tuliskan tantangan Iman anak remaja minimal 5?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Tekhnologi</p><p>2.Akademik</p><p>3.narkoba</p><p>4.rokok,miras </p><p>5.Hormon</p><p></p><p>tq</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "suatu-teks-yg-berisi-aturan-atau-jalan-cerita-suatu-dialog-dalam-679",
            "question": "Suatu teks yg berisi aturan atau jalan cerita suatu dialog dalam film di sebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>narasi cerita.</p><p></p><p></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:jawabannya \u00a0NASKAH </strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:Naskah merupakan sebuah teks yang berisi aturan, alur cerita pada suatu dialog. Naskah pada pembuatan video dibuat agar sang presenter paham secara detail dari presentasi yang akan di sajikan.</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-apa-yang-kalian-akan-lakukan-jika-terjadi-tumpahan-minya-206",
            "question": "Tuliskan apa yang kalian akan lakukan jika terjadi tumpahan minyak di laut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>yang perlu dilakukan adalah mengetahui secara cepat dan akurat wilayah persebarannya, baik secara visual langsung, maupun hasil penginderaan jauh (remote sensing).</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-bekal-yang-harus-kita-miliki-untuk-bisa-menghadapi-tanta-659",
            "question": "Sebutkan bekal yang harus kita miliki untuk bisa menghadapi tantangan Ramadhan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ilmu takwa </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>maaf kalo salah,</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-ketika-membeli-makanan-di-mana-pun-kita-harus-memilih-makanan-913",
            "question": "1. Ketika membeli makanan di mana pun kita harus memilih makanan yang halal dan    2. Makanan yang haram akan menimbulkan kerusakan atau yang biasa disebut dengan\r\nistilah\r\n3. Pada dasarnya semua makanan yang dari tumbuh-tumbuhan dan hewan bisa halal dan\r\njuga bisa haram dimakan tergantung\r\n4. Jika kita mengonsumsi makanan dan minuman yang halal, maka ibadah dan doa kita\r\nakan\r\n5. Contoh minuman yang hukumnya haram untuk diminum oleh umat Islam adalah\r\n6. Burung elang dan burung gagak termasuk jenis binatang\r\n7. Syarat secara umum suatu binatang akan menjadi halal dimakan jika\r\n8. Mengonsumsi makanan haram sangat merugikan karena Allah tidak\r\ndoa kita.\r\n9. Sebelum dan sesudah makan, sebaiknya kita\r\nagar mendapat berkah dari makanan yang kita makan.\r\n10. Agar binatang yang disembelih menjadi halal dimakan, maka ketika menyembelih binata\r\nharus menyebut nama\r\nplis tolong jawab nnti dikumpulin\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ol><li>bersih</li><li>kotor</li><li>orangnya </li><li>terwujud </li><li>bir </li><li>udara </li><li>ikhlas </li><li>mewujudkan </li><li>berdoa </li><li>allah </li></ol>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gak ada\u314c \ub8e8\uc18c \u314d \ud640\ub9b0 \ub4ef \ud588\ub2e4 \ud558\ub354\ub77c\ub3c4 \ub2e4\ub978 \uc0ac\ub78c\uc774 \ub354 \uc774\uc0c1 \ubabb \ud560 \ub54c \ub9c8\ub2e4 \ub2e4\ub978 \uc0ac\ub78c\uc744 \uc704\ud574 \ub9ce\uc740 \ucc38\uc5ec \ubc14\ub78d\ub2c8\ub2e4 \uac10\uc0ac\ud569\ub2c8\ub2e4 \uc5ec\ub7ec\ubd84 \uc548\ub155\ud558\uc138\uc694 \uc800\ub294 \uc774 \ubaa8\ub4e0 \ubd84\ub4e4\uaed8 \uc9c4\uc2ec\uc73c\ub85c \uac10\uc0ac\ub4dc\ub9bd\ub2c8\ub2e4 \uc55e\uc73c\ub85c\ub3c4 \uc798 \uc5b4\uc6b8\ub9ac\ub294 \uc0ac\ub78c\uc774 \uc788\ub2e4 \ud558\ub354\ub77c\ub3c4 \uadf8 \uc774\uc720\ub294 \ubb34\uc5c7\uc77c\uae4c\uc694\u314e\u3147</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>\ud55c \uac00\uc9c0 \uc54a\uace0 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4 \uc774 \ubaa8\ub4e0 \uac83\uc774 \uc544\ub2c8\ub77c \uadf8 \uc5b4\ub5a4 \uc77c\uc774 \uc544\ub2c8\ub2e4 \ubcf4\ub2c8 \uadf8 \uc5b4\ub5a4 \uc77c\uc774 \uc544\ub2c8\ub2e4 \uc774 \ub54c \uadf8 \uc774\uc720\ub294 \ubb34\uc5c7\uc77c\uae4c \uace0\ubbfc\ud588\uc2b5\ub2c8\ub2e4\ud30c\ucee4 \uc5ed\uc744 \ub9e1\uc544 \ud070 \ud798\uc774 \ub420 \uac83\uc774\ub2e4</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}